蕭若元：北京真正既春袋係香港金融地位 金融攬抄會贏

強國七成外匯由香港入
唔可以喺香港持續借外匯還外債就支爆
宜家阿里巴巴等大企業
全部要黎香港上市集資
於是佢地有好多野做，例如招股乜乜乜
呢d係佢地最大既春袋
習仔最近已經開始意識到呢一點
要盡一切能力保住香港金融地位
渣住春袋
唔知我地應該點做呢

推一推

冷氣軍師帖

推埋呢次
721之不過係狗既春袋
金融先係主人既春袋

牛熊台巴打成日笑人攬炒行動無用某程度上錯唔哂，最多都係商鋪收皮，個市唔你理繼續企硬，紅股繼續開心Cap水

燈完

金融攬抄同經濟攬抄有好大分別
畢竟香港股市係國際既股市
你搞外圍野影響唔到乜

⋯10月講到而家 做咩好似發現新大陸咁

因為習仔岩岩開會提出要保香港金融地位

樓市跌，成個影響好大
肯定攬炒
深圳北上廣樓價都會大跌
依家個市靠樓市托出來

樓市唔會跌架
個政府根本唔供新樓

靜靜雞

有澳門驚閪咩

銀行擠提，講左好耐但做既人太少
唔怕自爆同無專業既可以借錢破產
銀行唔夠存款儲備就係崩潰既開始

北京真正既春袋係HSBC怡和同太古，我地繼續搞佢地北京最驚（好似係）

撳咗幾十萬出嚟啦

人地講左幾個月既野,依加先講

香港金融地位不再是春袋？金融攬炒會輸？

屌你蕭山前幾日先話起勇武大台捉鬼
以家又話支持攬抄
好難捉摸呀

問題係有幾多人咁做，我都轉左幾百萬去外國，但要夠多人先有殺傷力，二百萬人有十萬人可以轉走每人一百萬都一千億